（唔敢罷工廢J請入）三罷和理非攻略

利申因工作關係我都返左工

但唔代表我地無野可以做

1. 黑衫黑口罩返工，保持抗爭決心

2. 國際戰線

3. 至少捐出今日人工比星火
傳送門

喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

11.14 曙光行動 繼續三罷